假如整番個黃色檢疫圈

睇番藍絲報檢疫都係得個71.8萬人
仲未計有啲人手多多走去鳩入資料刷個數字

突然有個諗法
如果我地自己搞番個黃色檢疫中心會點
又或者以健康講座都得
剩係200萬人登記+唔會dna送中 都已經屌打正苦

推

1

2

3

推多一下

講座場場爆都已經唔簡單
不過場地係一個問題

唔推了俾大家接力

用限聚令禁你

係街邊登記完派健康傳單

你擺檔已經違反國安法